今年新年維港無煙花睇，但廈村年年都有

住天水圍識睇煙花一定去廈村

成個新界有牛屎村嘅地方就有煙花睇

嗱，要做好市民喇，煙花爆竹，見一次報一次警

之前經過村口有banner寫住守護元朗 屌你老母全村鄉黑

前幾日都有
屌佢老母臭閪鄉黑

放左幾野